跪求類似Coldplay首Yellow曲風既歌

大家有無聽開類似Coldplay yellow
或者Ed sheeran 既One曲風既歌
覺得好抒壓好放鬆
求分享

look at the star look how they shine for u

fix you

Ed sheeran - Firefly

St.Patrick's day - John Mayer

Coldplay嘅Till Kingdom Come同Us Against The World都好好聽

其實成隻Parachutes嘅其他歌都同Yellow好似呀

Keane同Travis嘅歌都少少似Yellow時期嘅Coldplay（我覺得）

比較Acoustic啲嘅歌我就比較鍾意呢幾首

可能你會鍾意呢首？中學時代我至愛

You give me something

All good things (come to an end)

Two Ghosts

The Reason

聽日番工聽晒佢

the reason 超好聽

Keane - Somewhere Only We Know